美領館反駁文匯報 指沒有美國外交人員回港後確診

美領館反駁文匯報 指沒有美國外交人員回港後確診

美國駐港澳總領事館在社交網站發文，指責文匯報沒有發放準確信息。領事館指，文匯報昨日一篇題為「新冠疫情冬季料會新爆發」的文章，內容指港府豁免外國領事館職員在機場等候病毒檢測結果，結果有美國領事館職員返回在港的住所後，轉為陽性。領事館反駁指，沒有駐港的外交官抵港回家後確診，強調所有美方人員及家屬嚴格遵守港府的防疫措施。

原文網址：

又老屈

制裁哂文匯啲高層啦